訪問男人

你鐘意打機多啲定做愛多啲/打飛機

打機👍🏼
打飛機/做愛👎🏽

請分享下幾多歲

有勞有勞 好好奇想知

有個男性朋友自小少睇咸片及打飛機
佢話平均一星期一次，有時一次都無...
打飛機都多數因有壓力才出下

屌你老味一星期一次我唔撚信
每日一次基本動作啦

呃你做咩

你自己鐘意打機定打飛機多啲

打丁就每日任務, 1-3次
自己本身唔打機, 最多玩幾盤lol

調查 一面倒

嗯🤔🤔🤔🤔🤔我係女